腦魔～我今日又試咗個sm141

Ssp yoyo 比佢罐腸搞到喺街漏屎水

又反蓋

佢依家幾多碎

好想俾人SM

22 當年比屌蓋清得十幾歲

5 毛老貓再世 日日睇彭慧中 同東張西望

我記得幫襯過佢邪骨，手勢求求其其